痾緊屎 你問我答

屌你老母咪撚乜鳩都你問我答啦
好撚柒煩呀屌你老母臭化閪

回緊post
你問我答

圖都冇？你講經？

我問你答

一出去又見到個你問我答po上熱門

到底係邊撚個發明依樣on9野